男朋友話心淡冇感覺分咗手 有冇得挽回返 求救！

拍左唔夠一年
佢話一直有講有hard feeling嘅地方 但我當小問題所以冇理過
同埋我個人被動又冇安全感 成日都係佢主動搵我、約我
前幾日我哋溝通上出現錯誤 鬧咗佢一餐
當日有即刻出嚟見面傾 我道咗歉 亦開始嘗試改佢唔鍾意嘅問題
點知如常出咗一日街 佢隔一日就同我講
「嘗試過重拾 但嗰日都係搵唔返以前嘅感覺 已經心淡到唔鍾意」
我冷靜咁問咗佢幾次 佢都答我已經唔鍾意

如果我隔半個月左右再搵佢 同佢講唔會再收埋自己
其實我係因為冇安全感 所以咁被動 覺得每一次你嘅主動都係愛我嘅表現
但我以後唔會咁 佢唔鍾意嘅地方我都改 想佢俾多次機會 我哋開開心心咁拍拖
有冇機會改變呢？

有冇扑過

冇 完

前幾日我哋溝通上出現錯誤 鬧咗佢一餐<------

抵啦,鬧人鬧得咁過瘾

屌厭左算唔算心淡？

老母都成日比你咒生cancer，點中意

佢都講明唔鐘意， 都明晒啦

死因：你冇自信

好簡單姐 比佢執返幾劑就ok

睇你鬧人咁爽應該中哂

對得耐 真係會嚴
拍左7年 成年無扑過了
一齊住左一年
都唔知點算好

不如進修下/搵下興趣玩好過

我好少鬧佢架 但嗰日忍咗好耐 因為真係失望咗 就忍唔住

一年冇扑過咁大鑊

未一齊住 隨中見都會想要
一齊住左就無了

對唔住係我唔識處理情緒

間中

女朋友夠靚身材夠好 點扑都唔會嚴（應該）

冇。分手

老實講 佢都話冇感覺 其實就冇得挽回㗎啦

我個case係佢鐘意我多過我鐘意佢 佢一直做主動 我就好被動同冷淡 最後佢攰啦就算係鐘意都唔想再辛苦 even我後尾揾返佢話其實我仲鐘意佢都係唔得

所以我都睇開啲 當上咗一堂 係好唔甘心㗎啦 明明大家都鐘意大家 點解就唔可以俾多次機會對方去改 可能心淡耐咗都唔想再等啦

無，感覺無左就由佢啦，再搵佢復合都覺得你煩

唉 第一次拍拖結果搞到咁 真係唔捨得

因為鬧交前一日都仲一齊開心出街 突然變成咁所以接受唔到 如果嗰日冇鬧佢 而係冷靜同佢一齊返清楚誤會就好啦

7年黎一次咁少?平時受你唔少氣下話

你鬧佢啲乜？係咪衝口而出講左啲好難聽既說話呀

見你唔答2樓
就知你應該1年扑足365日
所以淡係好合理

證明你都唔係幾鐘意佢啦

你睇錯咗啦 我拍唔夠一年 中間仲long d幾個月 真係鬧交就一次 平時相處上會有小抱怨 但都好快就冇事

話我好失望 同講咗接近分手嘅說話 但有收返

咁佢都忍咗你差唔多成年啦
佢都忍唔住啦

唉 估唔到小問題會搞到咁 真係積積埋埋

唔係幾 但都有 一齊咁耐 一定係冇初初一齊咁鍾意 但大家相處舒服咪得 唔係一定要下下激情㗎嘛

睇字你同我差唔多 我都係冷淡果方

但你講分手真係可以好灑脫當冇事發生咩
我以為我得 但原來唔係

我真係得 可能我人性再淡薄啲
或者可能唔夠愛掛

如果我好似你咁就好 人地話分手應該有鬆一口氣嘅感覺 但我完全冇 反而個心好似空咗一忽 食又食得少 個心仲拿住拿住咁

咁你做咩咁冷淡 什至你上面覆仲鐘意佢我都feel到好冷淡 你依賴咗人哋既熱誠咁耐 如果你真係想追返佢 唔應該係咁

一時衝動真係可以好大鑊 以後我哋要記得忍住、諗一諗係咪真係要講出口、承唔承受到個後果

所以我當放過佢 係我第一次拍拖唔識做人女朋友 令佢辛苦咗咁耐

係 每一段關係都令到我地成長咗 雖然我冇得改俾佢睇

原來大家都係第一次拍拖
希望初戀領悟到嘅嘢 要好好記住 唔好重蹈覆轍

咪係死都要講到大家都有問題拉埋人落水咩溝通錯誤

咁溝通出現問題囉 嗰下係變左雞同鴨講

冇

拍咗幾耐

1年9個月

講完有得收返？你當你係陳健波？
成件事真係咎由自取

藉著呢件事反省下自己
希望樓主下次唔好冇彎轉先肯改啦

你到黎刻仲覺得係小問題，佢選擇分手係啱